長實據報出售上海大型地產項目股權 估值200億人幣

長實據報出售上海大型地產項目股權 估值200億人幣

長實(01113)據報考慮出售上海一個大型開發項目權益。彭博引述消息人士報道，擬出售的項貝名為高·尚領域，位於上海西北部普陀區，項目總建築面積逾110萬平方米。

報道指，長實集團持有該項目60%權益，整個項目的估值可能約為200億元人民幣（約29億美元）。長實網站指出，該項目是目前上海最大規模城市綜合發展項目之一，結集商場、辦公室、住宅、服務式住宅及酒店物業。

作反了

是但啦屌 關我閪事

唔準賣

你嘅野已經屬於國家。

別讓李嘉誠跑了

高尚領域

有人買嗎？
就算有人買,錢走到咩

實有人食筆數
最多咪好似澳門洗野咁七折出糧

咁咪俾你見識誠哥幾把炮
人人都唔得，大劉都着草
誠哥出入自如

好人有好報

不要讓李嘉誠跑了！